去到呢一刻 都係時候要升級五大訴求

1。解散警隊
2。釋放所有被捕人士
3。立即雙普選
4。取消暴動定性
5。撤回逃犯條例修訂法案

見到個呀伯比人咁樣對待，我真係好撚嬲

屌你老母 香港狗隊

食屎啦屌你老母

好撚嬲呀

黑警死全家啦

屌你老母臭閪

老婆比狗屌 白頭人送黑頭人啦屌你老母

政府唔回應不特只 仲要繼續愈爆愈多，根本逼我地升級

仆街死

食屎狗！！！

[唔洗驚] 監警會有福建幫、撐警、政協為香港市民尋公義

監警會IPCC委員會成員名單

大部分都藍到
就算少部分人想做野，都比人昅到實一實啦

主席梁定邦博士: 資深大律師，現任中國證券監督管理委員會首席顧問。1979年獲頒法學士後回港任私人執業，曾任高等法院暫委大法官及證監會主席。

張華峰議員: 出生福建晉江，全國政協委員, 民建聯

謝偉銓議員:建築、測量、都市規劃及園境界功能界別

易志明議員: 航運交通界功能界別, 自由黨

劉文文女士: 少年發展聯會副主席,前吸煙與健康委員會主席,太平紳士

蘇麗珍女士: 九龍婦女聯會主席，曾聯同多名會員到旺角警署慰問警員(連結： ) 。觀塘區區議員，獲工聯會及九龍社團聯會推薦

鄭錦鐘博士: 曾任少年警訊中央諮詢委員會委員，旺角、深水埗、油尖及九龍城四區的少年警訊名譽會長,長子為民建聯鄭泳舜

何錦榮先生: 德勤會計師事務所 房地產行業領導合夥人及開發商行業領導合夥人

許宗盛先生: 律師, former chairman of the World Scout Committee, 銀紫荊星章, 太平紳士, 懲教署投訴上訴委員會成員

關治平先生: 2012年撲滅罪行聯席會議主席, 曾任建造業訓練局主席、香港建造商會副會長, 銅紫荊星章, 特許土木工程師, 葉劉淑儀的匯賢智庫成員

錢志庸先生: 律師及工程師, 「幫港出聲」成員, 曾著《支持逃犯條例修訂，別讓「賣國漢奸」製造因噎廢食局面 》一文 連結

毛樂禮資深大律師: 香港大律師公會副主席，主要擅長民事訴訟和破產程序

陳錦榮先生: 前香港會計師公會會長

鄺永銓先生: 怡和機械行政總裁, 香港僱主聯合會成員

歐楚筠女士: 港區婦聯代表聯誼會理事 (支持警方嚴正執法 ), 大新銀行香港東分區經理

朱永耀先生: 中銀保誠信託行政總裁, 中國國家行政學院（香港）工商專業同學會副主席

藍德業資深大律師: 主打民事及公司法案件, 保險事務上訴審裁處主席

李曉華大律師: 民事及刑事案件，主打人身傷害, 僱員賠償、公司法、樓宇法、遺囑認證、婚姻法

李家仁醫生: 小明

彭韻僖女士: 香港律師會會長、執業律師

宋莜苓女士 Shalini Sujanani: Vice President at ING Bank

黃至生教授： 醫生, 中大公共衛生及基層醫療學院副院長

楊華勇： 福建省港區政協, 香港中華總商會 副會長, 籍貫福建

陳黃麗娟博士:聖保羅男女中學前校長， 香港校長中心主席、科大顧問委員會委員、中大校董

王家揚先生: 海上絲綢之路協會青年機遇委員會 ，廣西政協, 新民黨中委及廣西社團總會副會長員

李文斌先生: 廣東省政協委員, 理文造紙（2314）首席執行官, 扶貧委員會

羅孔君女士:大律師

有錯請指正

唔收貨呀
林鄭係做野嘅，就炒撚曬班撐警撐修例政協

五大訴求
缺一不可

821 元朗
823 全港人鏈
824 和你塞 + 觀塘

P 牌今日出唔到po
幫幫手推